有無人uphone鬧鐘唔撚響？

好似都成個禮拜 好彩我做緊廢青無乜事

uphone

你聽唔到姐

咩野叫uphone?

發up phone

iphone呀頂